究竟咩叫冷手打個熱飛機

字面解完都唔知講乜

即係玩冰火嘅感覺